<h4>ИОСИФ СТАЛИН.<h4>
<p>Цифровая система для срочного поиска <b>достойной</b> подработки в Москве.</p>

<h4>НОВОСТИ.<h4>
<p>Сейчас система находится в стадии рабочей проверки.</p>

<h1>КРАТКИЙ ОБЗОР.</h1>
<p>Система есть цифровой организм, который позволяет: 
<ul>
  <li>Работникам: бесплатно и быстро найти подработку с достойной оплатой в городе Москва.</li>
  <li>Работодателям: быстро и бесплатно найти качественного исполнителя по действительной рыночной ставке в столице.</li> 
</ul></p>

<h2>Цель.</h2>
<p>Обеспечение полного благосостояния и свободного всестороннего развития всех членов общества.</p>
<h2>Задача.</h2>
<p>Основная задача данного цифрового организма - освободить время рабочим и исполнителям</p>

<h3>ПОДРОБНЫЙ ОБЗОР.</h3>
<p> <a href="https://t.me/JosephStalinSoviet/28?comment=300">Подробный обзор приложения "Помогу! Иосиф Сталин".</a> </p>


<h4>Связь.</h4>
<p> <a href="https://t.me/iamnotstalindiscuss">Телеграм чат.</a> <b>(Приоритетный способ)</b></p>
<p>Электронный адрес: <i>iamnotstalinlab@mail.ru</i></p>
<p>Телефон: <i>8 977 814 08 92</i></p>
<p> <a href="https://iamnotstalin.ru">Сайт.</a></p>

<h3>Послесловие.</h3>
Основная задача цифровой системы ИОСИФ СТАЛИН - освободить время рабочим. 
Заработка у меня нет. Служба рабочему классу, вполне устраивает: если приложение полезно, то меня поддержат и мне помогут. Хорошие люди не умирают :)

Сейчас я на жаловании. Сколько пожалуют, столько и получу.
<p> <a href="https://iamnotstalin.ru/titry/">Материальная поддержка.</a></p>
